EHANG 討論區

連登有冇股東一齊傾下

免責聲明
所有內容只作知識及學術分享討論，絕對不會含有或提供任何投資建議或邀約或任何服務。
本帖內容並非投資意見，亦不構成任何投資產品之要約、要約招攬或建議。本資料只作為一般用途，它並沒有考慮您的個人需要、投資目標及特定財政狀況。投資附帶風險。您應於進行投資產品交易前先評估個人投資風險之取向。

8蚊果陣開始留意但冇買到，依家高追左1000股

我均價都$18, 覺得EH 好有潛力, 朝陽行業, 佢技術好似仲領先緊唔少, 隨時可以上$50

13蚊上左車
Sh

袁蛇咁早入定

點解咁睇好

老千股來

開post警世

忍唔住$21 加左300 股

到哂頂，呢D莊家股執一轉好走啦

做乜買呢隻垃圾

老千股唔買啦

想加注 加唔加好

我走先 留比大家賺

SH

幾時追番uavs既升幅

靜ㄚ

第一注29.3

今日高位 明日低位

入多200

成日尾市拉升

8蚊無買，之上唔左18敢買了

但我第一次牛牛search果陣果陣唔小心打左ebang, 找到另一隻股抄左底，3. 9有100 股，
等緊下星期再爆升

應該係本身想打ehan, 打左eban先啱
之後見有基金買左，加倉

EHang 見上20買左5 股，太高追唔敢多買

咁都打錯

咁大支救世棍無人講？

千股黎，有咩好講

Youtuber介紹

呢d支那老千股睇基本面同前景都無意思

$100不是夢

巴打點揾到哩啲股？

見之前啲post有人講過一次

EH 討論區

個陣冇人理我

子彈唔夠好痛苦

無乜人講咪好

多d股東圍下爐開心d

走左好多等低少少入返

呢隻成日都回，唔驚

得返50股

候位入番？

細倉做波段

31蚊走晒可唔可以俾我入返

好顛 連升幾日

今晚應該回，到時諗下入唔入番

正氣股

死柒頭
30了

少失控

買得唔夠

40有貨，43都有貨，

唸緊放唔放好定等位再加注

呢隻空中tesla黎,靜啦

呢d莊股好快就滅世棍架啦

25蚊有貨，48 走咗一半

得返15股放緊風箏

升53%都冇人

日日升幾%
揾錢幾咁易

幾點呀 唔洗訓咩

中資妖股

全靠信念

同tesla一樣

實現盈利，重新估值

中資妖股，一年都冇一億收入，市值30幾億

老千股黎

咪撚水人入啦

一個月升5倍

屌啦星當初掛早22蚊差幾仙入唔到
之後就冇再追 今日一睇真係哭左

75走晒淨返5股放紙鷂

之前炒ark太空etf嘛

發達了

有冇兄弟呢排加左倉

走晒唔知個底喺邊

Lm

低吸良機黎

我70

你地係咪搏佢入arkx?

牛牛有人話佢入唔到

早幾個月前買1000股，依家都差唔多值成球

有冇咩可以埋伏既股推薦下、

樓主點睇ACIC

應該有得炒，但仲停留係ppt階段。

論實力ehang 先係大佬，ehang無人機已經出左幾年，試飛左一萬以上小時，都係零意外，唔係容易

而且呢個係創新革命性行業，如果ehang飲左頭啖湯做大左個market share, 潛力無限

Never look back

呢輪好多美國上市中概股都好強勢

Short put咗EH之後仲有筆錢淨
所以睇緊有咩其他無人機股埋伏下

屌 之前40蚊個陣冇入手 而家已經110

等多d實機曝光率 就會再炒起成個板塊

有

睇2百蚊會唔會太保守

Dllm 垃圾股

巴打都入左？

入左唔少

又高唱散貨，變種公爵制

中概股日日鳩升

呢隻有基本面支持，不過呢排係炒過左少少

呢隻89入咗
110走咗少少
淨低個啲就睇下行得幾遠

same
後悔走咗了

樓主財自左未?

幾多錢先叫財自先

底褲都變埋EHANG
幾錢都有啦

點發現到哩啲爆升股

阿媽里底褲

15蚊時日頭見有youtuber介紹呢隻股 之後當晚已經廿幾蚊 3x蚊高追左 之後就一直上了

而家先買算唔算高追

你肯唔肯放到2023?

煩緊加倉位

其實財經台唔少人介紹嘅野係有料架
扔唒入watch list
set alert

我都諗住做長線投資
其實我係咪應該而家開始建倉？到時跌先溝 定 等佢跌一跌先？
新手乜都唔識

$89入咗，但係只係得好少

諗緊幾錢加倉好

樓主有冇話目標價睇幾多？

短線咩位出入好難估

我會sh, 長線睇好

所以話 買你老母GME咩 根本大把寶藏扢 一個月已經六倍咁滯

8x走晒 之前70無珍惜

妖股快啲死

我都想佢跌

WHO

eh真係好喪

好似無期權又無得沽空？

沽空應該有

同問

嘩。。。。。。

做假數

走啦 無底

瑞幸 2.0

嘩跌咗55%
上星期爭啲入咗

訓左既巴打真心慘

post主巴打訓左?

好彩set左backstop 執到30幾%

近20日既辛苦 15分鐘都唔洗

聽朝訓醒好驚嚇

笑死
支那股

咁跌法都唔停
有心做鳩支那

叫左唔好挽大陸野 墜機了

玩中概預左啦, 除非FUTU

外面futu 虎牙個堆升個時你係邊

精彩

你又知futu冇？

咁跌法可以退市

遲早都遲
futu高估左 落返雙位數差唔多

到底仲接貨果d係咩人黎

音樂椅賭場
門口好大個招牌

覺得個report 流野好快上返既人

預言家

自己行出去睇吓有幾多人用緊牛牛炒股
呢個垃圾無人機就10劃都冇一撇
憑乜撚嘢$120

Bin c

駁唔到

唔使雙位數
Futu 去返$130應該唔少人會買身家

13 同20入 而家都仲賺一倍wor

酒呀

聽日開市點算

過年先玩劑勁

應該跌到個位數

跌到退市

熄機啦

點解唔會跌到熔斷

美國佬送既新年禮物

係WOR

ADR？

宜家沽鳩佢有無危險

Rip

小弟岩岩40入 48放左！ 賺小小飯錢...

樓主係邊

勇者

勁呀!

係時候撈個底

排40又入到，好彩！

你都幾大膽

咁撚勇

我係你會等埋CEO澄清
點都會彈一轉

都係岩岩見到支滅世棍咁勁，排40博一博睇下入唔入到渣！ 賺小小走算！ 中概股都危險...

樓主係邊？唔好做傻事

就算佢唔係老千股，過百鎂都高估得太勁，30俾盡。

而家可以了

一蚊都比多佢

樓主，如果你100蚊都唔放到負成本價，仲加爆倉的話，今次你真係慘過食屎

份報告咁完整都有人會話唔信，有條友話新廠好正常你新屋比自出自入架，你老婆係新係咪可以比其他男人自出自入

間沽空機構成日衰，但EH個價又真係高估得好緊要。

合約造假先係最大鑊嗰個位

睇完個工廠環境真係好難唔信份報告

訓死真係蝕入肉

輸好多盡情恥笑我

1月4開POST你唔係低位建倉咩

又係EY audit

your name

輸咗幾多？定賺少咗？

你一個月前入貨，依家都仲有一倍利潤

屌，又係EY audit

唔知對uvas takof有無咩影響

Source?

DLLM 睇佢D FORM 20F LA

賺緊80% 變輸15%

多謝巴打
Ey 同埋德勤究竟邊間做假數勁啲

支股都買？

鬼知咩，EY 出事率大D, D 德勤都要打醒12分精神。

Pwc 才比較放心d

KPMG 就唔清楚

呢個gif summarize曬成件事

重點係EY大陸

其實大家可以從四個數字睇到佢有問題, 呢間野做假得好明顯.

For the period ended 30 September 2020
Property, plant and equipment RMB 12,266,000
Inventories RMB 56,690,000
Account receivable, net RMB 137,253,000
Revenue RMB 125,498,000

自己諗下有咩問題.

下次免中伏.

利申: 事後睇.

其實德國Wirecard 出事都係EY

又話入選歐盟項目既屌
歐盟無理由唔fact check間野架下嘛？

Rap.

你咁低成本唔驚啦

睇50蚊啦你

老千股

呢啲公司都呃到咁多人真係好笑

你低位建倉都蝕好多?

連登賺少十皮都話要輸
好癲架 個個覺得個市包贏

中概騙局
幾時到GSX屌你老母

瑞幸 EH Wirecard , EY 賠都賠死

根本唔係真單/誇大每張單，用AR 充大Revenue

AR 仲大過Revenue??

uvas可以收收皮先
反而留意下ACIC

佢哋應該笑到見牙唔見眼
冇product都edge緊你有product

acic盤後已經爆左2蚊

隨時盤前爆到20

巴打見你隔離EH post都有提Uvas
可唔可以講下點解睇好？
佢唔係淨係得個同Amzn合作運農產品嘅rumour?

不如轉場ACIC同EXPC好過，有契媽加持,過一排如果入埋ARKX就發達

lm睇人未過完年就哭喪

大佬

同拉總玩
多多錢都唔夠輸

陳年大bed debit突然找返？可能性有幾大

係時候沽佢個老母喇

人地8蚊入貨價
間公司執佢先會輸錢

人地8蚊入貨呀

你痴夠未

咪就係
所以唔明佢輸啲咩
定無不停向上溝溝出事